牛輸撚到仆街

屌你老母，係學校測個驗無睇半個鐘
全部停哂牌
我學生黎架咋
我成副身家無哂啦
三皮阿屌你老母

交學費

得三皮就2800算啦

輸唔起學人玩動物

期指 輸緊300點

成副身家玩牛熊

牛三咁耐仲夠膽買牛

3萬點都未上

學生哥用3皮買動物
依家d學生哥好有錢

玩動物你估咁易咩

學生玩動物
贈你兩字
抵死

願賭服輸

如果易佢就唔駛讀書啦

請問呢度係咪圍爐取暖？
我隻牛分左兩注，一注止蝕、一注死左

再ALL IN反身喇 唔係咁就淆啊？

係恥笑區

番去讀多幾年書先出黎玩拉

笑左

咁易發達邊個做野

出黎做緊野都只係夠膽玩一萬幾千
你三皮野真係想死
今次真係傻到仆街

輸下先會學精

咁玩法早幾個月已經輸清

巴打,我今日都由朝早賺兩萬蚊,到朝早賺得5000蚊啦,帳面賺少萬五蚊

all in 牛熊

等下期既loan 再黎過

冇事既，問爸爸攞多幾萬買返熊仔囉

依個膠post真係好鬼正

牛熊痴線佬

再借loan去大海博一博回本啦

點解唔補倉

屌咩，學費都無錢交阿

on9仔

我都係 做完gym返嚟 已經跌到阿媽都唔認得

不如你同政府反映下買牛熊搞個學生價啦

今日有260只牛打靶
輪商

建議樓主下次買豬

再all in 牛 一舖翻身

依家啲學生真係好有錢

借關LOAN

期指281個陣掃左三萬蚊 近牛

正

聽日落多一浸就仆街

molamola

學生哥未有穩定收入
就用學費grant loan黎賭先駛未來錢
仲要買牛熊未學行先學走

你每個決定都係踩緊鋼線邊緣
完全無承受風險嘅能力就學人玩到咁大
如日後繼續咁大膽
你遲早all-in去跳樓自殺都唔掂

忠言逆耳
你想進步就要知衰

其實依個post係咪潮文黎，睇一次笑一次

好撚醒咩

我都係學生 有6位數都唔敢玩牛熊
你仲拎學費黎玩 抵撚死啦

跌五百就打

玩到咁近

284xx

我個名

返去讀書啦你

我打緊工都係買左5k熊仔咋

小學都未畢業，重作啦！

早兩個月有個巴打5萬變80萬
e度d人唔係咁講野架

技術性調整

笑4 贏咁多又唔講 跌少少就話冇哂

拎三皮去澳門賭都可以過下手癮

買牛熊 同買大細根本冇分別

其實動物本身唔公平係人都知 點解仲要玩
當交學費啦

真係好on9單日由8800殺落去8000

死哂，最097

抵死

出黎做野都淨係敢買正股

都唔係咁講 當年用loan學人玩細價老千股 輸左一萬 之後知驚唔再玩
如果以前冇試過 出到黎做野先拎成份糧成份儲蓄玩 輸得仲甘

傻仔，人地可能係蠢但係夠膽使錢，佢未跳樓既話我欣賞佢
你連掂下都唔夠膽就無謂話人抵死啦
講到自己有6位數好似好威咁

其實係好事, 第一次唔輸過第時點會玩得更好
最緊要檢討自己點解輸

賭錢輸邊有得檢討，只有唔玩

我廿幾歲時剛打工
用人工買股票就算買細價老千股
交學費好多次加埋都難過幾萬

佢未畢業就用讀書學費黎交股票學費3萬
前途無限

牛熊點解一定係賭
買牛就股升佢升，股跌佢跌，咁買正股都係賭啦？

睇多半日，睇下執番幾多骨

有屠未為輸
拿拿林借錢聽朝再黎過啦

學生哥三萬蚊買大細咁買牛熊
叻仔

抵輸

屠左咁多牛證
聽朝可能升翻
拿拿臨入多三萬牛仔

牛左咁多日仲夠膽入
算啦 咪當教訓 唔洗跳樓既

今日買牛咪賴晒野囉，買遠D既如過今日個市見頂咪仆街囉
邊個話買正股冇賭博成份?

正股會打靶 ？

應該話正股跌到0.1先叫玩完, 中間隨時走都唔會叫total loss

正股都未玩得掂就玩牛熊
可以輸死你

就算年青人交學費學點玩
都盡量搵D風險較低嘅野玩先

咪理呢度D on9笑你
一日有錢你一日都番到身
牛唔得下次咪玩熊囉
到你發左個個連登仔排隊爭住同你含
加油樓主

有引伸波幅架喎

呢次我撐你
玩股票黎講幾日一少輸 幾月一大輸係常態
我曾經都輸到比人斬孖展倉 今日咪又無事

牛熊本身已經比發行商食左好多價位，投行做好對沖基本上只賺不賠，而牛熊街貨重區人所共知，大戶睇哂老散底牌，本身咁唔公平既遊戲仲有人玩

跌三百點諗住 無事點知屌中晒伏
跌多倍幾

買遠700點既都賴晒屎，仲要又貴又冇肉食